{
  "Batch processing": "批量处理",
  "A backup is recommended before performing batch processing": "推荐在批处理前做下备份",
  "Open batch processing": "打开批量处理 (Open batch processing)",
  "Controls whether to show the toolbar button.": "控制是否显示工具栏按钮。",
  "Defines a shortcut for opening batch processing.": "为打开批量处理设置一个快捷键。",
  "Delete": "删除",
  "Rename": "重命名",
  "Write": "写入",
  "Replace": "替换",
  "Delete Properties": "删除属性",
  "Rename Properties": "重命名属性",
  "Write Properties": "赋值属性",
  "Replace Content": "替换内容",
  "Deleting a page/block will also delete its sub-blocks, are you sure to continue?": "删除一个页面/块同时会删除它的所有子块，你确定要继续吗？",
  "Delete Block/Page": "删除块/页面",
  "Yes": "是的",
  "I'll reconsider": "我再想想",
  "Each line is a property to delete. E.g:\nprop-a\nprop-b": "每行是一个待删除的属性。例如：\nprop-a\nprop-b",
  "Each line is a property to rename. E.g:\nprop-a -> prop-b": "每行是一个待重命名的属性。例如：\nprop-a -> prop-b",
  "Each line is a property to write. E.g:\nprop-a:: value\nprop-b:: value": "每行是一个待赋值的属性。例如：\nprop-a:: value\nprop-b:: value",
  "Are you sure you want to delete these properties from the selected blocks/pages?": "你确定要从选种的块/页中删除这些属性吗？",
  "Are you sure you want to rename these properties on the selected blocks/pages?": "你确定要在选种的块/页中重命名这些属性吗？",
  "Are you sure you want to write these properties on the selected blocks/pages?": "你确定要在选种的块/页中写入这些属性吗？",
  "Are you sure you want to make these replacements on the selected blocks/pages?": "你确定要在选种的块/页中做这些替换吗？",
  "Simple": "简单",
  "Advanced": "高级",
  "Query": "查询",
  "Write down your query here. E.g:\n(and [[A]] [[B]])": "在这里写下你的查询。例如：\n(and [[A]] [[B]])",
  "Write down your advanced query here. E.g:\n[:find (pull ?b [*])\n :where\n [?b :block/marker _]]": "在这里写下你的高级查询。例如：\n[:find (pull ?b [*])\n :where\n [?b :block/marker _]]",
  "Process": "处理",
  "Reset": "重置",
  "Wrong query, please check.": "错误的查询，请检查。",
  "No Data": "无数据",
  "Has sub-blocks": "有子块",
  "All": "全选",
  "Search: ": "搜索：",
  "Replace: ": "替换：",
  "What do you want to search?": "你要查找什么？",
  "NOTE: Can only work against blocks, not pages.": "注意：只能用于普通块，页面不适用。",
  "Batch processing finished.": "批处理执行完毕。",
  "Hold ESC to close": "按住ESC关闭",
  "Regex": "正则",
  "Case": "大",
  "Case sensitive": "大小写敏感"
}
